hypothesis test

有冇好心人巴打可以話俾我知part a and part b 我做得啱唔啱